{
    "datasets": [
        {
            "alternative_exports": [],
            "attachments": [
                {
                    "id": "notice_qualite_air_2017_12_27_pdf",
                    "mimetype": "application/pdf",
                    "title": "Notice-Qualit\u00e9_Air-2017.12.27.pdf",
                    "url": "odsfile://notice-qualite_air-20171227.pdf"
                }
            ],
            "data_visible": true,
            "datasetid": "qualite-de-lair-mesuree-dans-la-station-chatelet",
            "features": [
                "analyze",
                "timeserie"
            ],
            "fields": [
                {
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        },
                        {
                            "name": "facet"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "alphanum"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "name": "timerangeFilter"
                        }
                    ],
                    "description": null,
                    "label": "DATE/HEURE",
                    "name": "dateheure",
                    "type": "datetime"
                },
                {
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "description": "Unit\u00e9 = \u00b5g.m-3",
                    "label": "NO",
                    "name": "nocha4",
                    "type": "int"
                },
                {
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "description": "Unit\u00e9 = \u00b5g.m-3",
                    "label": "NO2",
                    "name": "n2cha4",
                    "type": "int"
                },
                {
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "description": "Unit\u00e9 = \u00b5g.m-3",
                    "label": "PM10",
                    "name": "10cha4",
                    "type": "int"
                },
                {
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "description": "Unit\u00e9 = ppm",
                    "label": "CO2",
                    "name": "c2cha4",
                    "type": "int"
                },
                {
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0C"
                            ],
                            "name": "unit"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "description": "Temp\u00e9rature\nUnit\u00e9 = degr\u00e9",
                    "label": "TEMP",
                    "name": "tcha4",
                    "type": "double"
                },
                {
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "%"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "description": "Humidit\u00e9 relative\nUnit\u00e9 = %",
                    "label": "HUMI",
                    "name": "hycha4",
                    "type": "double"
                }
            ],
            "has_records": true,
            "metas": {
                "data_processed": "2019-06-03T13:23:06+00:00",
                "data_visible": true,
                "description": "<p>La RATP exerce en permanence une activit\u00e9 de veille et d\u2019expertise sur  la qualit\u00e9 de l\u2019air circulant dans les enceintes ferroviaires  souterraines. La surveillance repose en premier lieu sur le respect des  conditions d\u2019hygi\u00e8ne et de propret\u00e9 des espaces de la RATP, tant pour  les voyageurs que pour le personnel.</p><p>Le laboratoire de la RATP r\u00e9alise des mesures, en continu, dans 3  stations repr\u00e9sentatives des espaces souterrains de la RATP (Ch\u00e2telet,  Franklin Roosevelt et Auber) qui constituent le r\u00e9seau SQUALES  (Surveillance de la Qualit\u00e9 de l'Air de l'Environnement Souterrain).</p><p>Ce jeu de donn\u00e9es correspond \u00e0 la station Ch\u00e2telet sur la ligne 4.</p><p>Les mesures portent sur les param\u00e8tres climatiques usuels (temp\u00e9rature,  humidit\u00e9 relative), le renouvellement d\u2019air (dioxyde de carbone) et la  qualit\u00e9 de l\u2019air (oxydes d\u2018azote, particules). <br/> <br/> Ce r\u00e9seau produit automatiquement plus de 200 000 donn\u00e9es brutes par an.  Les moyennes horaires de ces mesures constituent la base de donn\u00e9es  publi\u00e9e. Des campagnes de mesures ponctuelles permettent par ailleurs de  surveiller d\u2019autres param\u00e8tres, tels que les particules ultrafines, les  ald\u00e9hydes, les hydrocarbures aromatiques monocycliques ou  polycycliques.</p>",
                "domain": "dataratp",
                "federated": false,
                "keyword": [
                    "Qualit\u00e9 de l'air",
                    "M\u00e9tro",
                    "Ch\u00e2telet"
                ],
                "language": "fr",
                "license": "Licence Ouverte (Etalab)",
                "metadata_processed": "2019-06-03T13:23:08+00:00",
                "modified": "2019-06-03T13:22:27+00:00",
                "modified_updates_on_data_change": false,
                "modified_updates_on_metadata_change": false,
                "publisher": "RATP",
                "records_count": 56039,
                "references": "RATP - D\u00e9partement D\u00e9veloppement, Innovation et Territoires",
                "staged": false,
                "theme": "Environnement",
                "title": "Qualit\u00e9 de l'air mesur\u00e9e dans la station Ch\u00e2telet",
                "visibility": "domain"
            }
        },
        {
            "alternative_exports": [],
            "attachments": [],
            "data_visible": true,
            "datasetid": "trafic-annuel-entrant-par-station-du-reseau-ferre-2017",
            "features": [
                "analyze"
            ],
            "fields": [
                {
                    "description": null,
                    "label": "Rang",
                    "name": "rang",
                    "type": "int"
                },
                {
                    "annotations": [
                        {
                            "name": "facet"
                        }
                    ],
                    "description": null,
                    "label": "R\u00e9seau",
                    "name": "reseau",
                    "type": "text"
                },
                {
                    "annotations": [
                        {
                            "name": "facet"
                        }
                    ],
                    "description": null,
                    "label": "Station",
                    "name": "station",
                    "type": "text"
                },
                {
                    "description": null,
                    "label": "Trafic",
                    "name": "trafic",
                    "type": "int"
                },
                {
                    "description": null,
                    "label": "Correspondance_1",
                    "name": "correspondance_1",
                    "type": "text"
                },
                {
                    "description": null,
                    "label": "Correspondance_2",
                    "name": "correspondance_2",
                    "type": "text"
                },
                {
                    "description": null,
                    "label": "Correspondance_3",
                    "name": "correspondance_3",
                    "type": "text"
                },
                {
                    "description": null,
                    "label": "Correspondance_4",
                    "name": "correspondance_4",
                    "type": "text"
                },
                {
                    "description": null,
                    "label": "Correspondance_5",
                    "name": "correspondance_5",
                    "type": "text"
                },
                {
                    "annotations": [
                        {
                            "name": "facet"
                        }
                    ],
                    "description": null,
                    "label": "Ville",
                    "name": "ville",
                    "type": "text"
                },
                {
                    "annotations": [
                        {
                            "name": "facet"
                        }
                    ],
                    "description": null,
                    "label": "Arrondissement pour Paris",
                    "name": "arrondissement_pour_paris",
                    "type": "int"
                }
            ],
            "has_records": true,
            "metas": {
                "data_processed": "2019-05-13T12:58:46+00:00",
                "data_visible": true,
                "description": "<p>Ce jeu de donn\u00e9es d\u00e9taille le trafic des entrants directs sur le r\u00e9seau ferr\u00e9 RATP en 2017.</p><p>Les\n \u00ab entrants directs \u00bb sont exclusivement les voyageurs provenant de la \nvoie publique ou du r\u00e9seau SNCF entrant sur le r\u00e9seau de transport RATP \nen validant un titre de transport valide.</p><p>Les voyageurs en correspondance (y compris correspondances m\u00e9tro/RER) sur le r\u00e9seau RATP ne sont pas comptabilis\u00e9s.</p><p><strong>CORRECTIF </strong>!<br/><strong>Ce jeu de donn\u00e9es comportait une  inversion de donn\u00e9es entre les stations \"Front Populaire\" et \"Franklin  D. Roosevelt\". Celui-ci a donc \u00e9t\u00e9 corrig\u00e9 et republi\u00e9 ce jour, le  13/05/2019.</strong></p>",
                "domain": "dataratp",
                "federated": false,
                "keyword": [
                    "Trafic",
                    "Comptage",
                    "Fr\u00e9quentation"
                ],
                "language": "fr",
                "license": "Licence Ouverte (Etalab)",
                "metadata_processed": "2019-05-13T13:01:18+00:00",
                "modified": "2019-05-13T12:55:50+00:00",
                "modified_updates_on_data_change": false,
                "modified_updates_on_metadata_change": false,
                "publisher": "RATP",
                "records_count": 369,
                "staged": false,
                "theme": "Transports, D\u00e9placements",
                "title": "Trafic annuel entrant par station du r\u00e9seau ferr\u00e9 2017",
                "visibility": "domain"
            }
        },
        {
            "alternative_exports": [],
            "attachments": [
                {
                    "id": "accessibilite_lignes_pdf",
                    "mimetype": "application/pdf",
                    "title": "Accessibilite_Lignes.pdf",
                    "url": "odsfile://accessibilite_lignes_2.pdf"
                }
            ],
            "data_visible": true,
            "datasetid": "accessibilite-des-lignes-du-reseau-de-surface-ratp",
            "features": [
                "analyze"
            ],
            "fields": [
                {
                    "description": null,
                    "label": "Code STIF",
                    "name": "code_stif",
                    "type": "int"
                },
                {
                    "annotations": [
                        {
                            "name": "sortable"
                        },
                        {
                            "name": "disjunctive"
                        },
                        {
                            "name": "facet"
                        }
                    ],
                    "description": null,
                    "label": "Nom de Ligne",
                    "name": "nom_de_ligne",
                    "type": "text"
                },
                {
                    "annotations": [
                        {
                            "name": "sortable"
                        }
                    ],
                    "description": null,
                    "label": "Origine",
                    "name": "origine",
                    "type": "text"
                },
                {
                    "annotations": [
                        {
                            "name": "sortable"
                        }
                    ],
                    "description": null,
                    "label": "Destination",
                    "name": "destination",
                    "type": "text"
                },
                {
                    "annotations": [
                        {
                            "name": "facet"
                        }
                    ],
                    "description": null,
                    "label": "Accessibilit\u00e9 UFR",
                    "name": "accessibilite_ufr",
                    "type": "int"
                },
                {
                    "annotations": [
                        {
                            "name": "facet"
                        }
                    ],
                    "description": null,
                    "label": "Rampe",
                    "name": "palette",
                    "type": "int"
                },
                {
                    "annotations": [
                        {
                            "name": "facet"
                        }
                    ],
                    "description": null,
                    "label": "Annonce sonore\nprochain arr\u00eat",
                    "name": "annonce_sonore_prochain_arret",
                    "type": "int"
                },
                {
                    "annotations": [
                        {
                            "name": "facet"
                        }
                    ],
                    "description": null,
                    "label": "Annonce visuelle\nprochain arr\u00eat",
                    "name": "annonce_visuelle_prochain_arret",
                    "type": "int"
                }
            ],
            "has_records": true,
            "metas": {
                "data_processed": "2017-09-18T13:01:40+00:00",
                "data_visible": true,
                "description": "<p>Ce jeu de donn\u00e9es contient la liste des lignes RATP en pr\u00e9cisant lesquelles  sont accessibles, ainsi que des d\u00e9tails sur leurs \u00e9quipements  d\u2019accessibilit\u00e9s.</p><p>L\u2019ensemble des r\u00e9seaux sont concern\u00e9s : Bus, Noctilien, Tramway, M\u00e9tro et RER (A et B).<br/>En revanche, compte tenu de la complexit\u00e9 des modes M\u00e9tro et RER, le fichier est essentiellement significatif pour les r\u00e9seaux de surface (Bus/Noctilien/Tramway), et l\u2019utilisation des informations pour les autres modes est d\u00e9conseill\u00e9e.</p><p>Pour l\u2019utilisation du RER ou du m\u00e9tro, pr\u00e9coniser une utilisation du service <a href=\"http://infomobi.com\" target=\"_blank\">infomobi</a> pour conna\u00eetre l\u2019\u00e9tat du fonctionnement de l\u2019ascenseur.<br/><strong></strong></p><p>N\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter la rubrique \u00ab accessibilit\u00e9 des r\u00e9seaux \u00bb sur ratp.fr<br/><a href=\"https://www.ratp.fr/accessibilite/accessibilite-des-reseaux\" target=\"_blank\">https://www.ratp.fr/accessibilite/accessibilite-des-reseaux</a></p>",
                "domain": "dataratp",
                "federated": false,
                "keyword": "Accessibilit\u00e9",
                "language": "fr",
                "license": "Licence ODbL Version Fran\u00e7aise",
                "metadata_processed": "2017-09-18T13:01:41+00:00",
                "modified": "2017-09-18T12:53:16+00:00",
                "publisher": "RATP",
                "records_count": 370,
                "references": "Mission Accessibilit\u00e9 RATP",
                "staged": false,
                "theme": "Transports, D\u00e9placements",
                "title": "Accessibilit\u00e9 des lignes du r\u00e9seau de surface RATP",
                "visibility": "domain"
            }
        },
        {
            "alternative_exports": [],
            "attachments": [],
            "data_visible": true,
            "datasetid": "trafic-annuel-entrant-par-station-du-reseau-ferre",
            "features": [
                "analyze"
            ],
            "fields": [
                {
                    "description": null,
                    "label": "Rang",
                    "name": "rang",
                    "type": "int"
                },
                {
                    "annotations": [
                        {
                            "name": "facet"
                        }
                    ],
                    "description": null,
                    "label": "R\u00e9seau",
                    "name": "reseau",
                    "type": "text"
                },
                {
                    "annotations": [
                        {
                            "name": "facet"
                        }
                    ],
                    "description": null,
                    "label": "Station",
                    "name": "station",
                    "type": "text"
                },
                {
                    "description": null,
                    "label": "Trafic",
                    "name": "trafic",
                    "type": "int"
                },
                {
                    "description": null,
                    "label": "Correspondance_1",
                    "name": "correspondance_1",
                    "type": "text"
                },
                {
                    "description": null,
                    "label": "Correspondance_2",
                    "name": "correspondance_2",
                    "type": "text"
                },
                {
                    "description": null,
                    "label": "Correspondance_3",
                    "name": "correspondance_3",
                    "type": "text"
                },
                {
                    "description": null,
                    "label": "Correspondance_4",
                    "name": "correspondance_4",
                    "type": "text"
                },
                {
                    "description": null,
                    "label": "Correspondance_5",
                    "name": "correspondance_5",
                    "type": "text"
                },
                {
                    "annotations": [
                        {
                            "name": "facet"
                        }
                    ],
                    "description": null,
                    "label": "Ville",
                    "name": "ville",
                    "type": "text"
                },
                {
                    "annotations": [
                        {
                            "name": "facet"
                        }
                    ],
                    "description": null,
                    "label": "Arrondissement pour Paris",
                    "name": "arrondissement_pour_paris",
                    "type": "int"
                }
            ],
            "has_records": true,
            "metas": {
                "data_processed": "2017-05-01T11:04:11+00:00",
                "data_visible": true,
                "description": "<p>Ce jeu de donn\u00e9es d\u00e9taille le trafic des entrants directs sur le r\u00e9seau ferr\u00e9 RATP en 2013.</p><p>Les \u00ab entrants directs \u00bb sont exclusivement les voyageurs provenant de la voie publique ou du r\u00e9seau SNCF entrant sur le r\u00e9seau de transport RATP en validant un titre de transport valide.</p><p>Les voyageurs en correspondance (y compris correspondances m\u00e9tro/RER) sur le r\u00e9seau RATP ne sont pas comptabilis\u00e9s.</p>",
                "domain": "dataratp",
                "federated": false,
                "keyword": [
                    "Trafic",
                    "Comptage",
                    "Fr\u00e9quentation"
                ],
                "language": "fr",
                "license": "Licence Ouverte (Etalab)",
                "metadata_processed": "2017-05-01T11:04:12+00:00",
                "modified": "2015-02-03T11:48:36+00:00",
                "publisher": "RATP",
                "records_count": 369,
                "staged": false,
                "theme": "Transports, D\u00e9placements",
                "title": "Trafic annuel entrant par station du r\u00e9seau ferr\u00e9 2013",
                "visibility": "domain"
            }
        },
        {
            "alternative_exports": [],
            "attachments": [],
            "data_visible": true,
            "datasetid": "comptage-voyageur-sur-rer",
            "features": [],
            "fields": [
                {
                    "description": null,
                    "label": "ligne",
                    "name": "ligne",
                    "type": "text"
                },
                {
                    "description": null,
                    "label": "nb_voyageurs",
                    "name": "nb_voyageurs",
                    "type": "text"
                }
            ],
            "has_records": true,
            "metas": {
                "data_processed": "2017-05-01T11:04:08+00:00",
                "data_visible": true,
                "description": "<p>Ce jeu de donn\u00e9es contient le comptage voyageur effectu\u00e9 conjointement par la RATP et la SNCF.</p>",
                "domain": "dataratp",
                "federated": false,
                "keyword": "Comptage",
                "language": "fr",
                "license": "Licence ODbL Version Fran\u00e7aise",
                "metadata_processed": "2017-05-01T11:04:09+00:00",
                "modified": "2015-01-30T10:49:17+00:00",
                "publisher": "RATP",
                "records_count": 1,
                "staged": false,
                "theme": "Transports, D\u00e9placements",
                "title": "Comptage voyageur sur RER",
                "visibility": "domain"
            }
        },
        {
            "alternative_exports": [],
            "attachments": [
                {
                    "id": "plan_opendata_ratp_metro_pdf",
                    "mimetype": "application/pdf",
                    "title": "plan_opendata_ratp_metro.pdf",
                    "url": "odsfile://plan_opendata_ratp_metro_2.pdf"
                }
            ],
            "data_visible": true,
            "datasetid": "plan-ratp-schematique-metro",
            "features": [],
            "fields": [],
            "has_records": false,
            "metas": {
                "data_visible": true,
                "description": "<p>Ce plan sch\u00e9matique du r\u00e9seau m\u00e9tro parisien est publi\u00e9 sous une licence sp\u00e9cifique RATP.</p><p><a href=\"https://data.ratp.fr/api/datasets/1.0/plan-ratp-schematique-metro/attachments/plan_opendata_ratp_metro_pdf/\" target=\"_blank\">Le fichier est disponible en suivant ce lien</a></p>",
                "domain": "dataratp",
                "federated": false,
                "keyword": [
                    "Plan",
                    "M\u00e9tro"
                ],
                "language": "fr",
                "license": "Licence RATP http://data.ratp.fr/page/cgu_ratp",
                "metadata_processed": "2017-05-01T11:04:10+00:00",
                "modified": "2016-04-04T14:23:37+00:00",
                "publisher": "RATP",
                "records_count": 0,
                "staged": false,
                "theme": "Transports, D\u00e9placements",
                "title": "Plan RATP sch\u00e9matique m\u00e9tro",
                "visibility": "domain"
            }
        },
        {
            "alternative_exports": [],
            "attachments": [
                {
                    "id": "offredetransport_gtfs_ratp_pdf",
                    "mimetype": "application/pdf",
                    "title": "OffreDeTransport_GTFS_RATP.pdf",
                    "url": "odsfile://offredetransport_gtfs_ratp.pdf"
                }
            ],
            "data_visible": true,
            "datasetid": "offre-transport-de-la-ratp-format-gtfs",
            "features": [],
            "fields": [],
            "has_records": false,
            "metas": {
                "data_visible": true,
                "description": "<p>Ces donn\u00e9es sont mises \u00e0 jour de mani\u00e8re automatique tous les mois.<br/> La RATP lib\u00e8re \u00e0 travers ces donn\u00e9es la structure de son r\u00e9seau :</p><ul>\n<li>Horaires pr\u00e9visionnels (RER, m\u00e9tro, bus, tram)</li><li>Localisation de tous les arr\u00eats</li><li>Ensemble des correspondances possibles</li></ul><p> <br/> Ces donn\u00e9es sont disponibles au format GTFS (General Transit Feed Specification).</p><p> Les m\u00eames donn\u00e9es sont fournies sous la forme de deux archives au format ZIP:\u00a0</p><ul>\n<li><a href=\"http://dataratp.download.opendatasoft.com/RATP_GTFS_LINES.zip\">RATP_GTFS_LINES pr\u00e9sente des fichiers GTFS r\u00e9partis par lignes</a>.</li><li><a href=\"http://dataratp.download.opendatasoft.com/RATP_GTFS_FULL.zip\">RATP_GTFS_FULL pr\u00e9sente des fichiers GTFS qui int\u00e8grent l'ensemble du r\u00e9seau</a>.</li></ul><p> Note: les notices concernant ces donn\u00e9es sont <a href=\"https://data.ratp.fr/api/datasets/1.0/offre-transport-de-la-ratp-format-gtfs/attachments/offredetransport_gtfs_ratp_pdf/\">disponibles en t\u00e9l\u00e9chargement au format PDF ci-dessous.</a></p><p>L'utilisation de ces donn\u00e9es implique l'acceptation de la licence ODbL.</p>",
                "domain": "dataratp",
                "federated": false,
                "keyword": [
                    "GTFS",
                    "R\u00e9seau",
                    "M\u00e9tro",
                    "RER",
                    "Tramway",
                    "Bus",
                    "Horaires th\u00e9oriques",
                    "Lignes",
                    "Stations"
                ],
                "language": "fr",
                "license": "Licence ODbL Version Fran\u00e7aise",
                "metadata_processed": "2019-05-28T06:59:05+00:00",
                "modified": "2019-05-22T22:00:00+00:00",
                "modified_updates_on_data_change": false,
                "modified_updates_on_metadata_change": false,
                "publisher": "RATP",
                "records_count": 0,
                "staged": false,
                "theme": "Transports, D\u00e9placements",
                "title": "Offre transport de la RATP - format GTFS",
                "visibility": "domain"
            }
        },
        {
            "alternative_exports": [],
            "attachments": [],
            "data_visible": true,
            "datasetid": "trafic-annuel-entrant-par-station-du-reseau-ferre-2014",
            "features": [
                "analyze"
            ],
            "fields": [
                {
                    "description": null,
                    "label": "Rang",
                    "name": "rang",
                    "type": "int"
                },
                {
                    "annotations": [
                        {
                            "name": "facet"
                        }
                    ],
                    "description": null,
                    "label": "R\u00e9seau",
                    "name": "reseau",
                    "type": "text"
                },
                {
                    "annotations": [
                        {
                            "name": "facet"
                        }
                    ],
                    "description": null,
                    "label": "Station",
                    "name": "station",
                    "type": "text"
                },
                {
                    "description": null,
                    "label": "Trafic",
                    "name": "trafic",
                    "type": "int"
                },
                {
                    "description": null,
                    "label": "Correspondance_1",
                    "name": "correspondance_1",
                    "type": "text"
                },
                {
                    "description": null,
                    "label": "Correspondance_2",
                    "name": "correspondance_2",
                    "type": "text"
                },
                {
                    "description": null,
                    "label": "Correspondance_3",
                    "name": "correspondance_3",
                    "type": "text"
                },
                {
                    "description": null,
                    "label": "Correspondance_4",
                    "name": "correspondance_4",
                    "type": "text"
                },
                {
                    "description": null,
                    "label": "Correspondance_5",
                    "name": "correspondance_5",
                    "type": "text"
                },
                {
                    "annotations": [
                        {
                            "name": "facet"
                        }
                    ],
                    "description": null,
                    "label": "Ville",
                    "name": "ville",
                    "type": "text"
                },
                {
                    "annotations": [
                        {
                            "name": "facet"
                        }
                    ],
                    "description": null,
                    "label": "Arrondissement pour Paris",
                    "name": "arrondissement_pour_paris",
                    "type": "int"
                }
            ],
            "has_records": true,
            "metas": {
                "data_processed": "2017-05-01T11:04:14+00:00",
                "data_visible": true,
                "description": "<p>Ce jeu de donn\u00e9es d\u00e9taille le trafic des entrants directs sur le r\u00e9seau ferr\u00e9 RATP en 2014.</p><p>Les \u00ab entrants directs \u00bb sont exclusivement les voyageurs provenant de la voie publique ou du r\u00e9seau SNCF entrant sur le r\u00e9seau de transport RATP en validant un titre de transport valide.</p><p>Les voyageurs en correspondance (y compris correspondances m\u00e9tro/RER) sur le r\u00e9seau RATP ne sont pas comptabilis\u00e9s.</p>",
                "domain": "dataratp",
                "federated": false,
                "keyword": [
                    "Trafic",
                    "Comptage",
                    "Fr\u00e9quentation"
                ],
                "language": "fr",
                "license": "Licence Ouverte (Etalab)",
                "metadata_processed": "2017-05-01T11:04:15+00:00",
                "modified": "2015-04-10T10:00:00+00:00",
                "publisher": "RATP",
                "records_count": 369,
                "staged": false,
                "theme": "Transports, D\u00e9placements",
                "title": "Trafic annuel entrant par station du r\u00e9seau ferr\u00e9 2014",
                "visibility": "domain"
            }
        },
        {
            "alternative_exports": [],
            "attachments": [],
            "data_visible": true,
            "datasetid": "sanitaires-reseau-ratp",
            "features": [
                "analyze",
                "geo"
            ],
            "fields": [
                {
                    "annotations": [
                        {
                            "name": "facet"
                        }
                    ],
                    "description": null,
                    "label": "Ligne",
                    "name": "ligne",
                    "type": "text"
                },
                {
                    "annotations": [
                        {
                            "name": "facet"
                        }
                    ],
                    "description": null,
                    "label": "Station",
                    "name": "station",
                    "type": "text"
                },
                {
                    "description": null,
                    "label": "Accessible au public",
                    "name": "accessible_au_public",
                    "type": "text"
                },
                {
                    "annotations": [
                        {
                            "name": "facet"
                        }
                    ],
                    "description": null,
                    "label": "Tarif [Gratuit|Payant]",
                    "name": "tarif_gratuit_payant",
                    "type": "text"
                },
                {
                    "description": null,
                    "label": "Acces Passe Navigo ou Ticket T+",
                    "name": "acces_passe_navigo_ou_ticket_t",
                    "type": "text"
                },
                {
                    "annotations": [
                        {
                            "name": "facet"
                        }
                    ],
                    "description": null,
                    "label": "Acces Bouton poussoir",
                    "name": "acces_bouton_poussoir",
                    "type": "text"
                },
                {
                    "annotations": [
                        {
                            "name": "facet"
                        }
                    ],
                    "description": null,
                    "label": "En zone controlee",
                    "name": "en_zone_controlee",
                    "type": "text"
                },
                {
                    "annotations": [
                        {
                            "name": "facet"
                        }
                    ],
                    "description": null,
                    "label": "Hors zone controlee station",
                    "name": "hors_zone_controlee_station",
                    "type": "text"
                },
                {
                    "annotations": [
                        {
                            "name": "facet"
                        }
                    ],
                    "description": null,
                    "label": "Hors zone controlee voie publique",
                    "name": "hors_zone_controlee_voie_publique",
                    "type": "text"
                },
                {
                    "description": null,
                    "label": "Accessibilite PMR",
                    "name": "accessibilite_pmr",
                    "type": "text"
                },
                {
                    "description": null,
                    "label": "Localisation",
                    "name": "localisation",
                    "type": "text"
                },
                {
                    "description": null,
                    "label": "coord_geo",
                    "name": "coord_geo",
                    "type": "geo_point_2d"
                },
                {
                    "description": null,
                    "label": "gestionnaire",
                    "name": "gestionnaire",
                    "type": "text"
                }
            ],
            "has_records": true,
            "metas": {
                "data_processed": "2017-05-01T11:04:11+00:00",
                "data_visible": true,
                "description": "<p>Ce jeu de donn\u00e9es contient la liste des toilettes accessibles au public depuis le r\u00e9seau RATP, en pr\u00e9cisant les conditions d'acc\u00e8s (gratuit / payant), la localisation en zone de contr\u00f4l\u00e9e ou pas, et l'accessibilit\u00e9 aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite (PMR). La localisation des sanitaires est approximative.</p>",
                "domain": "dataratp",
                "federated": false,
                "keyword": [
                    "Sanisettes",
                    "Toilettes publiques",
                    "WC"
                ],
                "language": "fr",
                "license": "Licence ODbL Version Fran\u00e7aise",
                "metadata_processed": "2017-05-01T11:04:12+00:00",
                "modified": "2017-02-14T14:27:14+00:00",
                "publisher": "RATP",
                "records_count": 48,
                "staged": false,
                "theme": "Transports, D\u00e9placements",
                "title": "Toilettes publiques dans le r\u00e9seau RATP",
                "visibility": "domain"
            }
        },
        {
            "alternative_exports": [],
            "attachments": [
                {
                    "id": "ratp_info_16_03_16_norme_couleurs_ratp_rvb_pdf",
                    "mimetype": "application/pdf",
                    "title": "RATP_INFO_16.03.16-norme-couleurs ratp-RVB.pdf",
                    "url": "odsfile://ratp_info_16_03_16_norme_couleurs_ratp_rvb.pdf"
                },
                {
                    "id": "indices_ferres_2017_12_zip",
                    "mimetype": "application/zip",
                    "title": "indices-ferres-2017.12.zip",
                    "url": "odsfile://indices-ferres-201712.zip"
                }
            ],
            "data_visible": true,
            "datasetid": "indices-et-couleurs-de-lignes-du-reseau-ferre-ratp",
            "features": [],
            "fields": [],
            "has_records": false,
            "metas": {
                "data_visible": true,
                "description": "<p><strong>Ce jeu de donn\u00e9es ne sera plus mis \u00e0 jour \u00e0 partir du 31 janvier 2018  et sera remplac\u00e9 par le jeu de donn\u00e9es <a href=\"https://data.ratp.fr/explore/dataset/pictogrammes-des-lignes-de-metro-rer-tramway-bus-et-noctilien/\">''Pictogrammes des lignes de m\u00e9tro, RER, tramway, bus et noctilien''</a>.</strong></p><p>Ce jeu de donn\u00e9es contient les images des indices de lignes du r\u00e9seau ferr\u00e9 et un fichier descriptif du nuancier RATP. Les donn\u00e9es sont disponibles en pi\u00e8ces jointes.</p><p>Ces donn\u00e9es sont publi\u00e9es sous une licence sp\u00e9cifique RATP.</p>",
                "domain": "dataratp",
                "federated": false,
                "keyword": [
                    "Signal\u00e9tique",
                    "Couleur",
                    "M\u00e9tro",
                    "RER",
                    "Tramway"
                ],
                "language": "fr",
                "license": "Licence RATP http://data.ratp.fr/page/cgu_ratp",
                "metadata_processed": "2017-12-18T14:18:16+00:00",
                "modified": "2017-12-18T14:18:07+00:00",
                "publisher": "RATP",
                "records_count": 0,
                "staged": false,
                "theme": "Transports, D\u00e9placements",
                "title": "Indices et couleurs de lignes du r\u00e9seau ferr\u00e9 RATP",
                "visibility": "domain"
            }
        }
    ],
    "nhits": 25,
    "parameters": {
        "format": "json",
        "rows": 10,
        "staged": false,
        "timezone": "UTC"
    }
}